[年經］持續進修基金報咩course好？

最近諗緊自己咁耐都無用過，諗緊有咩course可以增值自己有冇手足有推介？學車就唔使了

有冇學德文學西班牙文既資料

Btw, 用黎學車有冇伏?

我都想知。成兩皮野，唔用會好浪費

伏

學術性, 又要考試既COURSE. 最好唔好報.
之前中伏.
之前學日文. 學就學生活日文, 考就考商業日文

家居水電技工嗰啲有無得諗?

考車

Fail 左唔比claim?

睇個價錢明屈，仲要自己俾5千多啲

我都想讀，但搵唔到有持續進修基金課程

係。朋友去讀 Wallstreet 嗰啲都係。又係學嗰樣唔係考嗰樣。

係咪要75%係合格?

唔記得咗, 好耐之前已經.
佢官網有寫點先 claim 到錢

？？？？

自己搵cfu

射落海

餐飲得中菜⋯

lm

語言類
讀完 要報考返你讀個個course相關級數既公開試
合格先可以claim錢

條款有寫明

有無link 睇下
搵唔到

HKUSPACE語文
利申: 冇報過

大學時期學德文 德文老師唔推薦喺goethe度學 因為佢話啲老師會堂堂唔同 進度好亂 係唔係真我就唔知喇 因為我都無讀過 如果有人讀過請更正返我 佢推薦喺hkuspace讀徳文

你揀餐飲

用左黎讀Master
兩科都拎晒2皮

我想攞嚟讀hkuspace post grad diploma in translation, 唔知伏唔伏

Lm

原來可以?

Module有CEF code就得

大伏，根本唔使咁多錢
明昆你兩皮嘢走

想考CFA 唔讀course
係唔係唔可以claim 考試費？

做緊相關既工,可以答你,好多時個課程一入CEF就會加價

睇準你班人有得claim之後會狗沖讀

個價本身貴左，而且考車合格都唔易，大伏

我係goethe 讀過其實都係跟返同一老師，而且佢哋比較着重嘅係發音嗰啲，文法練習反而少啲。

而且佢係一期一期咁報，當一期完咗嘅時候你可以跟返同一個老師，又或者轉其他老師都可以

以前見過D垃圾course送ipad...
擺明係食政府夾棍

依家重有冇?

諗拎黎學車都晒鳩氣
報到先講啦
長期冇位內定曬

學車

Master有咩

有咩英文班好

報過 計完數後我拎到位都唔要 搵笨柒

任何認證既part time degree

大家趁政府未老破就最好得閒用左佢，反正呢啲都係大家啲稅

有無d couse 3-6個月就claim到？

潛水有冇

呢啲應該無

報d 移民用得著既技能

留名

夠薑學婦科

仲進修，買幾本書學投資la

爬過舊文 好似有巴絲試過有 但都貴

開鎖好似冇得claim

本身已經讀緊u有無得報埋外語course ?

Hkdi 有冇? 想真心學art d野